【自發經濟援助】我係一名被起訴人士，我想瘋狂請朋友食飯

代朋友post
無錢買零食？搵啊源
無錢買禦寒衣物？搵啊源
無錢買文具？搵啊源

大家好，我叫啊源
係呢幾個月被落案起訴既人其中之一
自從被起訴之後，我十分空閒又寂寞，於是決定係連登呢個地方招朋友

源起
最近係網上見到好多傳聞，係香港呢個咁富裕既社會竟然有好多人有三餐不繼既問題，或者出現各種各樣既財政困難。我好擔心佢地，唔想佢地既連基本生活都負擔唔到。同時，我知道香港有好多有錢既家長，好有心想資助佢地既生活，但係苦無渠道，又驚俾人呃錢，甚至開始捉鬼互屌。我唔想呢種情況繼續落去，而啊源都叫有個被捕被起訴既光環，希望呢個身分可以令大家信我唔係鬼，資助我請我既朋友食飯，同佢地聯誼。

因此，請各位家長留意，啊源係專注認識有即時經濟需要既朋友。

我想請 frd 子食飯呀！！！
我係一個對朋友好大方既人，無論係咪好熟既朋友都好，我都好鐘意俾錢請佢食飯、俾錢請佢買衫等等。我對朋友好好，希望大家都肯同我做朋友！
請有意同啊源做frd子既朋友，下載Wire 呢個app，加我做朋友：ahyuen
大家互相了解之後，啊源會決定同唔同你做朋友，請唔請你食飯（通常都請）。
招frd 子要求
啊源雖然想廣交眾友，但都唔係濫交架！我好小學雞，對朋友會有以下條件：
1）黃絲，藍絲免問
2）有即時經濟需要
3）相信我，唔介意同我分享你既故事
到時搵我傾偈既時候，可能我會要求你影d同你有關既照片，希望你唔好介意，唔係惡意而係保障大家！

尋求家長資助
睇完上文都知道啊源會係一個好大洗既人，好想有好家長可以支持我呢種揮霍既生活模式。我毒撚一個，無咩洗費要用，淨係我同朋友聯誼果方面要用好多錢，希望可以睇在我年少輕狂份上，俾多d零用錢我洗！
想做金主既家長，不論金額大小，我都希望你向我同我既朋友付出一d心意，
請用Telegram 金主聯絡熱線，會話俾你知資助啊源既方法：lihkg_yuen

點樣保障大家？
我好重視我既朋友，雖然我有好多朋友，但係我好口密。我得到既任何個人資料，包括用户 名、銀行户口、全名等等，只會經過啊源一個人既手，絕對唔會有第三者或任何義工得到，請放心。
啊源好驚網上d 木馬病毒，所以正採用最高保密既設備。而且我電話無咩容量，惟有好勤力剷圖剷紀錄。萬一啊源有咩不測，都唔可以累到各方好友。
啊源唔會對外招收任何義工，以防止任何被滲透既可能。

財富管理方面
雖然啊源又大洗又窮，但係對於自己既財富管理係好有計劃架！平時使左幾多錢，係會逐條逐條數寫低既。啊源份人好善忘，惟有好蠢咁整個spreadsheet 俾自己睇，等我記得我既日常開支，亦都順便俾好心資助我既家長，睇返我既洗費記錄呀！我會起碼每2-3日更新一次呢個紀錄。

Disclaimer
家長們可能會擔心啊源把關不足，而令金錢被濫用。
我可以肯定話俾家長知，當中必定會有被濫用既成分，畢竟鬼呢樣野防不勝防，我話我防到全部鬼你都唔信啦。
我必須承認，有部分既金錢有機會會俾鬼呃左去，但係啊源會盡力把關，包括問新朋友拎相去證明、有懷疑個案或大額個案會特別查證等等，希望大家明白同理解。
如果家長接受到會有小部分被濫用既呢個狀況，而又信得過啊源，就請課金支持，感謝。

FAQ
Q: 你既意思係咪 612 同 星火 信唔過先？
A: 唔係，啊源自己都有受過612 基金既幫助，佢地好好，唔麻煩亦好有心好快手。我自己都好感激佢地既經濟援助。我個人認為佢地係被過分追擊，有被抹黑既可能，希望大家俾多d信任。

Q: 咁點解要另起爐灶啊？
A: 其實現時啊源係集中想處理有即時經濟需要既frd 子，同612基金既定位並唔同，亦都希望減輕其他基金既工作負擔。

Q: 點解要信你呀？
A: 我惟一可以用既光環就係曾經被捕被起訴呢樣野，希望呢樣野可以證明我唔係鬼。至於其他實行上既野，除左最後既財富管理報表之外，我都不便太詳細去透露。只能夠同大家講我已經做左一段時間既research，去確保成個運作既保密同安全，去到呢個位惟有講個信字。但我可以話，新frd 子同埋家長既安全係我放係第一位既野，即使我或者我既幫手被刮到，都唔會令大家既資料輕易洩露。

仲有咩問題、意見同建議既話歡迎留言。
如果你認為啊源呢個方法可行，請幫我推post 同正皮，因為啊源唔會得閒推post 了，謝謝。

推

可能我會要求你影d同你有關既照片

幫你推啦

要現身仲要比影相，其實好令人卻步

諗下辦法係唔洗見面既網上商店啦e.g. HKTV

起底 又話自己係中學生 邊黎咁多錢請人? 要保護人仲會叫人同你講發夢?俾你影相 俾個人資料你?
狗就可以輕易扮被捕過 要咩資料一定齊又最清楚
不可信 大家小心
不推文

push